有咩巴士線同邊個時段特別少人搭？我想。。。

我想同女女試下巴士激戰

九巴1A
城巴10
新巴8P

咩時段都得

入赤柱果架？

城巴22 九龍塘至九龍城 1個人上車都無

琴晚十一二點搭巴士，幾乎坐滿

平時都冇咁多人

N691頭班車

215X朝早八九點呢啲時段

返工時間港島出大西北既車

半個鐘一班

港島43M 經過墳場 好少人搭

所有通宵線

通宵線先多人搭

逆客流
早繁市區入郊區
夜晚郊區出市區

今日多咗好多毒撚搭1A 搞到我返工冇位坐..........